昆蟲大師請入

屋企出現咗一隻咁樣嘅昆蟲

唔知咩嚟嚟，有冇大師可以解答下？

最近有冇親人過世呀

天蛾黎，飛蛾既一種，有無張圖大啲？
就咁睇似夾竹桃天蛾 Daphnis nerii

唔好意思，應該係椴六點天蛾 Marumba dyras

真係有種天蛾叫做霜天蛾⋯

絲打對天蛾好有研究

無⋯講開又講咁解姐⋯

但妳好似好熟咁

應該冇

椴六點天蛾無錯

搵食需要姐～
利申 廢jer

唔該絲打
仲以為係啲咩攻擊性昆蟲